知邊知邊種動物鍾意露條鳩出來

馬

因為

愛很美

六福珠寶

獅子
因為獅王嘜

因為馬丁露乜鳩

馬 因為馬露如虎口
露J比老虎含

秒

10/10

樓主
鐘意到開po 引人留意自己岸鳩

羊
因為羊之甘露

虎，因為伸撚虎

猿猴,因為玩撚猿

因為街邊太多鳩與車